十八區開花 銅鑼灣遊行

點解今日唔開兩條線打？
睇下啲狗出到幾多人